{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027608",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "미세스커피 24시 무인카페 장재직영점"
    },
    "text": "天安双龍洞と牙山長才里に位置する無人カフェ「24時間オープンミセスコーヒー」がオープンしました。 このカフェは30席を保有しており、広い室内を誇ります。 常に防疫および手指消毒剤を配置して清潔を維持しています。 ドリンクは無人で製作されているため、非対面でご利用いただけます。 このカフェは深夜遅い時間でもミーティングや勉強などに便利に利用できる24時無人カフェです。 営業時間は毎日00:00~24:00で、到着したお客様は天安双龍洞のドンイルアパート正門から徒歩100メートル、牙山市長在里ヒューマンシア11団地から徒歩50メートルの距離に位置しています。 天安牙山駅からは徒歩15分ほどかかり、自車またはタクシーをご利用の場合は基本料金をお支払いいただきます。 ミセスコーヒーで提供されるメニューは、1,300ウォンです。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの名前は何ですか？",
            "answer": "このカフェの名前は「ミセスコーヒー」です。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは天安双龍洞と牙山長才里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何席ありますか？",
            "answer": "このカフェは30席を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはいつ営業していますか？",
            "answer": "このカフェは毎日00:00~24:00の営業時間です。"
        },
        {
            "question": "このカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "このカフェへのアクセス方法は、天安双龍洞のドンイルアパート正門から徒歩100メートル、牙山市長在里ヒューマンシア11団地から徒歩50メートルの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの料金はいくらですか？",
            "answer": "このカフェの料金は1,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何時まで利用できますか？",
            "answer": "このカフェは24時間営業しており、いつでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカフェの特徴は、無人であり、深夜遅い時間でも利用できることです。また、常に防疫対策をして清潔を保っています。"
        },
        {
            "question": "このカフェで提供されるドリンクはどのように製作されますか？",
            "answer": "このカフェで提供されるドリンクは無人で製作されます。非対面でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "このカフェへのアクセス方法は、天安牙山駅から徒歩15分ほどかかり、自車またはタクシーをご利用の場合は基本料金をお支払いいただきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 413
    }
}